[
  {
    "question": "qɐuɐuɐs ɐɹǝ qǝʇʇǝɹ ʇɥɐu ɐddlǝs",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "┴ɥǝ ɐusʍǝɹ ʇo ʇɥᴉs bnǝsʇᴉou ᴉs ʇɹnǝ",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "∀ ɥnɯɐu qopʎ ɥɐs oʌǝɹ Ɩ ɔǝll",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "⅄on ʍᴉll ƃǝʇ ʇɥᴉs bnǝsʇᴉou ʍɹouƃ",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "˥ᴉuns Mouƃ ᴉs sɥoɹʇ",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "˥ᴉuns Mouƃ ᴉs ʇɐll",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "˥ᴉuns Mouƃ ᴉs qɐp ɐʇ ʌᴉpǝo ƃɐɯǝs",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "˥ᴉuns Mouƃ",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "Sdouƃǝqoq ᴉs ɐ sbnɐɹǝ",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "Ɔɐlᴉɟoɹuᴉɐ ɥɐs ɐ qᴉƃƃǝɹ dodnlɐʇᴉou ʇɥɐu Ɔɐuɐpɐ",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "∀lɐu ʍᴉll ɟɐᴉl ɥᴉs ɯɐʇɥ ʇǝsʇ",
    "answer": true
  }
]